聽聞大哥被暗殺亡 傳金正恩痛哭抽搐

聽聞大哥被暗殺亡 傳金正恩痛哭抽搐

北韓最高領導人金正恩大哥金正男在馬來西亞遇刺身亡，雖說外界傳言這道刺殺令很可能是金正恩指示的，但現在有另一個消息傳出，稱金正恩聽聞大哥被刺殺身亡後，當場癱軟在沙發上，痛哭了一夜，嘴角抽搐。

據馬來西亞《中國報》報導，北韓有媒體稱金正恩得知大哥被刺身亡後，恍惚了好幾個小時才反應過來，然後放聲大哭，悲傷到不能自己，更形容他「癱倒在沙發上，雙眼無神，臉色蠟黃，嘴角伴隨一陣陣地抽搐」。北韓媒體也說，金正恩痛哭一夜後喉嚨沙啞，第2天早上甚至因此無法主持會議。

金正恩雙眼無神，臉色蠟黃，嘴角伴隨一陣陣地抽搐。

但這並非首次金正恩被報導因親人去世而痛哭，先前他的姑丈張成澤被處決後，報導也說他哭了快一周。（施旖婕／綜合外電報導）

鱷魚流眼淚？

施旖婕

忍笑好辛苦

尋晚玩女太攰炸....

影帝

金仔：今晚終於可以安心訓覺

金仔: 喊等於笑

好唔開心 唔可以用高射炮射去馬國

😿🐭

揮淚斬馬謖

北韓有媒體稱

笑到喊

會唔會以大佬被人暗殺做藉口周圍打鳩人

夾佢去南韓先落手

41J

點解無風化

屌最尾果行

黃子華講如果邊個死有假放就值得死....
金大哥你冇死錯 金仔終於有得放假了

Oscar

等睇新meme

我覺得唔似係恩仔殺

會唔會係勞動黨啲老臣子做架

邊個都好,如果有人認叻內部應該又地震

嘴角抽搐

北韓媒體也說，金正恩痛哭一夜後喉嚨沙啞，第2天早上甚至因此無法主持會議。

屌你根本就係搵藉口想唔返工

北韓媒體同環球時報個d有咩分別

被刺身亡係咪即係食刺身梗死

金仔都要作理由射波

似開心到返唔到工，放假一天就真。

係我就比多個零佢，到時無限北泡女享用

其實大佬自已扮死，等中共冇得再用佢威脅細佬
兄弟情太感動啦

屌有啲咁既野

家下死果個係替身嚟，正身一早去咗台灣開live打機賺錢，聽講年賺400萬台幣……

屌你火影咩

笑到喊
開心到lur地抽筋

看圖說故事

鱷魚淚

笑到哭就真

他知道 哭是沒有用的

我想問我需要笑嗎？.jpg

佢兩兄弟大又唔係一齊大，書又唔係一齊讀，老母都唔同一個；
個阿哥又柒，拎假護照去迪士尼玩，搞到柒出國際；
又長居澳門，會有咩交流？
仲要成日喺半島酒店食好西
金仔少咗個淨係識洗錢嘅大佬，應該好開先係

洗錢好閒 返黎爭先大獲

條肥仔係咪冇哂血親？

開心到喊

有個阿哥同妹 好似係太子黨專門販毒幫北韓賺錢

都叫金仔唔好食咁多wasabi紫菜

如果佢真係為左佢大佬喊
晨早向人吠 準備開戰la

貓哭老鼠

笑到嘴角抽畜再玩女玩到太攰

呢d係咪叫發死人財

馬來西亞 中國報

笑到抽筋?

想做戲俾人睇 扮無辜？
真係全世界都唔會信

估到有夜神月張圖

，金仔：I am so sad

抽乜撚嘢搐

真. 好假的肥仔